6/16 撐警行動

鑑於近日香港出現集體野犬失控成為國際新聞
本人提議以食物提升警犬士氣：

1）上街人士請每人隨身攜帶狗糧以防不時之需

2）不幸遇上犬隻因天性埋身吠 / 嗅 / 搜，當事人請勿驚恐或刺激犬隻。刺激行為請留給周邊在場人士分散犬隻好奇心

3）滿足犬隻天性後，請拿出狗糧以示友好

4）禮貌分享狗糧給路邊野犬以示鼓勵

5）狗糧並非違禁品

6）想像繁忙時間上街，犬隻被數百路過人士利用食物表示關懷應會令犬隻因天性感到滿足及自豪，激發犬隻狀態

撐犬行動定撐警行動

算啦都無分別

相信大部分連登仔都知書識禮受過良好教育及良好市民
請幫忙宣揚香港和平形象

犬: 你係咪想用狗糧掟我地！

犬：不要玩食物！

16號不撤不散

犬：汪！汪！汪！我屌你老母屌你老母屌你老母！

可唔可以扮撐警
然後送上狗糧支持班狗

唔好開廢post 啦屌

點解唔可以先！
不過我要矯正你...送狗糧唔係扮係出自真心

拎住個狗兜裝住狗糧
拎埋去隻狗面前
逐隻狗影相

你覺得起哄大嗌黑警黑警仲有用咩？

除左狗糧 班狗都好鍾意食爛蕃茄爛生果同臭雞蛋嫁

每人買罐狗糧係身比佢食

唔好買罐 買一包包果d
一陣又比人夾硬入鳩你

人：浪費食物，d狗糧攞黎餵狗架

咪餵緊囉

帶定包狗糧灑過去
一粒聲都唔洗出已經係最大侮辱
無犯法，最多入我亂丟垃圾

咪就係咁
你又唔可以郁佢
而家其實就係要侮辱班撚樣唔洗同佢地勞氣
你愈激氣佢地愈撚得戚